有冇睇完Dark既巴打入黎討論下

Noah用咩time travel?